whatsapp聽錄音會black screen

用緊n年前既samsung galaxy grand 2
岩岩發現一聽錄音就自動black screen同變得好細聲
已經將電話平放, 拎開個蓋, 都仲係咁
部機又好似冇位set proximity sensor
點樣搞

好懷念呢部野 個時無錢但又想換機
最後都無買到

兩年半前出國exchange，所以換左部新機

啲面油痴撚住左係個感應位到
應該係自拍Cam隔離個位到
因為佢黑Mon係廢時你貼塊面上個Mon嘅時候Hi到其他制
變細聲係因係你貼住隻耳仔嘅時候自動變細聲
所以你應該可以試下抹下個Mon
我以前都係咁

屌, 真係, 搵酒精抹左抹, 乾左就冇事
唔該晒

白痴